記住！note 10 換gear fit一定要print out張 換拎信

仆倒，去到先知，換gear fit一定要print out張 換拎信。

明明有qr code, 時代倒退，on 99

下？誰說一定要Print

samsung staff

屌你老母，居然吹奏連登仔最憎嘅qr code?